{"columns":["Fran\u00e7ois Fillon","Manuel Valls","Marine Le Pen"],"index":["mardi 18 octobre 2016","vendredi 21 octobre 2016","lundi 24 octobre 2016","jeudi 27 octobre 2016","dimanche 30 octobre 2016","mercredi 2 novembre 2016","samedi 5 novembre 2016","mardi 8 novembre 2016","vendredi 11 novembre 2016","lundi 14 novembre 2016","jeudi 17 novembre 2016","dimanche 20 novembre 2016","mercredi 23 novembre 2016","samedi 26 novembre 2016","mardi 29 novembre 2016","vendredi 2 d\u00e9cembre 2016","lundi 5 d\u00e9cembre 2016","jeudi 8 d\u00e9cembre 2016","dimanche 11 d\u00e9cembre 2016","mercredi 14 d\u00e9cembre 2016","samedi 17 d\u00e9cembre 2016","mardi 20 d\u00e9cembre 2016","vendredi 23 d\u00e9cembre 2016","lundi 26 d\u00e9cembre 2016","jeudi 29 d\u00e9cembre 2016","dimanche 1 janvier 2017","mercredi 4 janvier 2017","samedi 7 janvier 2017","mardi 10 janvier 2017","vendredi 13 janvier 2017"],"data":[["1","1","1"],["1","1","2"],["1","2","1"],["5","1","1"],["1","2","1"],["3","1","1"],["6","1","2"],["2","1","13"],["4","1","3"],["7","1","2"],["15","1","4"],["100","1","6"],["55","1","3"],["71","5","6"],["9","3","2"],["5","5","3"],["4","21","2"],["2","3","3"],["2","2","3"],["2","4","1"],["2","1","2"],["2","1","1"],["1","1","2"],["2","1","1"],["1","1","1"],["2","1","1"],["3","4","3"],["2","2","2"],["3","1","2"],["3","2","3"]]}